得罪講句坤仔真係唔識做戲

迷坤既全部唔係襲就係盲

有人迷佢架咩

做普通戲碼毫無感情需要投放時咪ok
一要感情大起大落就唔掂

做棋咪係囉 岩晒佢

唔會得罪邊個，你係講事實